[推到完場] 基羅納 對 巴塞隆拿

19時間 2:45am

有沒有信心?!

有我保又大炒

一個二個死mk
個個走晒去yo女唔睇波
疤區矛愛

作客睇怕會失分

搭大巴過去一個中

請問有冇acestream link?

一陣會順手些牙

feel到又冇左翼

小白又正選

咁輕敵

嘩屌個陣

鳩白又等換走
馬斯

失分味濃

保

維度踢閘

睇錯

今晚那nigga facebook會播？

冇施美度等仆街

右翼av

十分鐘時間落去買野飲先

希望AV 加油

lm失分

有牙保都甘驚-.-

有咬得唔得架

雙球王係齊到 邊有可能失分

Ag 我保

啱啱由公司飛的返屋企睇

真加泰打比
兩隊都拎星旗
唔似得隊愛西力

4231?

拉防中

個場咁暗既

做乜個個都留鬚嘅

似4312

so9 好似都麻麻

so9

華dee今場戰術=過中場線→斬上去

So9

屌出任何一個都好過so9

美斯好似有專人招呼？

都唔係麻麻地咁簡單

達

達子

要不是達

屌咩 截波都要小花做埋
人地三張野咖喇屌

牙保咁勁既

保唔想咁快入波

保唔射

垃圾疤

屌你 av

av唔射

屌AV
難得保保俾得咁靚

屌 又要睇閪波

屌so

SO9

so9做乜9

點呀so9

保好多波踢

So9 唉

屌你垃圾

牙保認真實用喎

屌so9

講真 幾fit

保踢正前算啦

保>>>>>>>>>>>>>>>so9

so9究竟發生咩事

對面有條友叫benitez

保》》》》》》》》》》》》》》》so9

你知就好

goal

-6足球

咩玩法

Own goal

小明

之前叫蘇牙雷斯太太嗰位會然去咗邊？

goalllll

btw now 旁述好on9

負碌到

屌
我呢邊先岩岩射完freekick
你地就係度goal

負碌足球

-6 football never die

又嚟-6足球

-6足球never die

So9連簡單橫傳都

-6

so

AV同蘿蔔配合得幾好

陰功

btw 我保好似三個中場入面打得最好wor
腳法傳球ok, 身位直頭好撚好

So9 死返去坐啦

咪讚啦屌你老母

瘋狂offside

保球皇幫大雄續命了

是其是 非其非

收so9 出屌 比小花打CF

屌冇sub

屌唔踢-6波

認真講句保真係交到貨 想迷保

屌 咁用Ag 啦

唔花巧好扎實

對面都有煙原來

我覺得ag可以學下牙保 可能會有用啲

dso

要用黎打我煙呀週中

feel到華dee係想左右路都係9爆就算

阿保好hea 學埋散步

真心正

好似踢得好落力咁

中場組織又係美斯
走位追過頭波越位又係美斯

蘇九做乜野

對面隊長踢9牙保
係咩2c
係咪要牙保出真功夫

保隻球風真係幾正

警告你地即討咪撚再讚保

現場觀眾

美斯近幾場咩事 好搏喎 係咪仲想爭下粒金波

又越

4連越

咬人瞓撚醒未，開季沉到而家

小花踢撚埋so9個份

美斯一個做哂所有野
幾時守埋龍

似係

可能太耐冇咬人

哇屌 so9 成功傳球 勁到

av d傳波有待改善

幾矛

諗起so9 上年一爆四 ko馬體個球
而家成隻龜咁

牙保個擺位成個中鋒咁

球王保

保保搶點

搶點幾勁下

勁過你

美斯so9可唔可以唔好一齊係人地防線後面散步
散到分開啲

仲要靠果2個老野

其實美斯係扮散步 好蠱惑 你睇佢啲越位就知 so9就

so9負責幫手睇有冇越位

蘿白想學巴爾？

蘇9 好似長期打少過咁

華dee跪係到既視野係咪好啲

又要睇馬斯鳩斬

而家睇落似so9縮左去左邊 讓左個位比保

牙保唔攰咩 box to box 都唔係咁玩架

傳波好少少都入左2 3粒了

呢隊就係巴塞? 尻斬足球 一啲地面都無

係咁比馬斯長傳

99 stamina bobo

波呀！我要入波呀！
Between 保保踢得唔錯

沙維警告巴區手足即討咪撚再讚保仔

差唔多啦 拉傑迪打後 我保啲功夫唔喺啲短傳度 AV出波唔掂 得翻小白同艾巴

So9打番中間好d

係幾新奇 以前巴塞邊有呢啲中場

暫時我覺得唔錯
除左咬唔知喺度做乜
但右邊羅白氣袋跑上跑落
搞到右邊好易空曬曬

其實av打翼幾好用
搵人斬波比佢 死追粒波黎爆

總之唔好要佢防守
佢防守唔識企位+唔知幾時應該追波

甘出屌仔唔好？！

悶到訓左

屌你so9真係進攻終結者

施美度呢 我想要施美度啊

打閘唔識守
1 on 1都可以痴漏比人推過

屌仔好似左邊會好D
不過同艾巴唔係好夾咁唔知點解

仲有最近小白感覺上後生左

一定系成日擦膠水落對鞋度

但av頭先有下推得幾靚嘅
如果練返啲埋門 應該可以變把好刀

上個水先

又一負碌足球

咁樣入

負碌足球不死

6埋個西甲翻黎

係咪唔識正常入波

屌好撚-6

我睇緊d乜

兩球og

即刻爭啲輸返

其實右邊維度定屌老虎好d

笑到停唔到

D OG鳩到以為打緊機

2球都係OG

屌，兩球都

AG係後備作緊法

聽日新聞
疤狗2.2億收買對手贏波

可以換so9未

小花今日都幾廢下

我都覺

智慧足球

應該會係基羅納球員包辦全部入球，但係巴狗然波

抖下啦

希望今場睇到2大球王並肩作戰

早啲換老白啦 場場Chur佢70分鐘唔得掂

唔係好覺

點都唔夠so9廢

達仔今日幾集中

達仔啲狀態真係好難講

小花起動唔到

練緊鳩斬同防鳩斬

一開波爆哂

對面好似有個靴里拉二世

岩岩

有球控甩埋 好似

達仔

屌你老母炒鳩晒兩邊旁證啦都on撚99

so9呢場波除左越位仲做過啲咩

發脾氣

想食牌

10次offside

疤你地點防線點打蝗呀

成場波=offside offside offside offside offside

做乜仲出影帝

仲未計d進攻靠哂小花

換小白掛

小花後面條友 跟得貼到

換保

又offside

點解會係換保

華dee。。。睇唔透

岩既 控制下個節奏

打啲弱隊贏兩粒都仲出主力 咩心態

個主力仲要係玻璃腳

會唔會有一半判錯？？

仆街俾唔足錢呀？

仆街換小白美斯啦

兩球誤判

可能佩雷斯比仲多

睇so9 踢波 覺得佢只用蠻力。

終於真正入到球波
羅白

蘿蔔傳得靚

終於有

so9 羅白

換完即刻俾人屌入兩球既話咁就執得啦

終於

咩氣都出返晒

一訓醒就見到so9入波

點撚指，上半只少有兩球（唔肯定岩岩重播個兩球係咪上半）

fake哂

照呢個post啲燈力 下一個就係小花

美斯無入球成4倍

羅白啲爆一段真係好正

蘿蔔爆破

馬斯每一腳都係踢個波出界 穩陣到

影帝

破晒offside紀錄未

完場可唔可以越夠20次

無限越位

護波控節奏真係幾好

換小白啦

仲未入得嚟

AG

ag dso

我覺得ag終有一日會比連登仔屌到成材

不過可能唔喺疤姐

咁靚仔,我屌

Dso都幾靚仔

影帝撚人

hi, 悲觀sir